Documento gerado sob autenticação Nº KRW.731.226.R1J, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1750                  de  08/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°26975,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANA MARIA PERES ROSSI (Siape: 0351095 ),
 para substituir   LILIANE KOESTER (Siape: 0353559 ), Gerente Administrativo da Faculdade de Medicina,
Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 10/02/2016 a 03/03/2016, com o
decorrente pagamento das vantagens por 23 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
